李小龍故居今日被清拆

我屌你老母，咁簡單嘅事都做唔到

因為冇錢賺

仲有係要消滅香港歷史

推

哩單真心可以做文宣，好多淺藍係李小龍忠實fans

外國人好撚祟拜李小龍

On9拆多次何妖墳仲好啦 政府喎

我要將哩件事，有咁大煲咁大

推到文宣組入黎

幫推

人人皆文宣

唔好睇小李小龍嘅威力

自己香港政府唔好好用呢個主題發展旅遊業，反而人地馬來西亞起左三個主題。
香港政府根本無心搞旅遊，又話示威者搞亂旅遊，
賴得就賴！
推比藍絲睇

destroy our future, eliminate the present, now demolish our past

大量英文文宣

大把文物都冇錢賺架喇

圍故居

我屌你老母，依家連集體回憶都唔放過，想點？

記得果時有條撚樣議員反對保育
原因係李小龍死得唔光彩

邊條L樣

幫我推

邊條L樣負評

搵個人黎做文宣

有冇人識做

推呀

twitter

要搵人整圖先

我見到中共滅亡嘅蝴蝶效應

要人做文宣呀